求推薦router，pccw1000m，400呎

見到淘寶200人仔有呢個，唔知大陸野有無伏

ac68u/r7000

想所有野都經支那咪買囉
好撚心電器就香港買啦 大陸買完用完出事就係咁先

但pccw本身送都係華為

香港買啦，樓上用到咁樣樣

咩事，癡左線